其實天空侵犯成班友都係中二病

現實就柒下柒下，嚟到依個世界就個個ff自己係救世主，睇到好尷尬

個畫風又7人設又7
劇情bug到仆街
都唔知做咩撚野

我覺得一開頭明明好地地，之後愈睇愈唔對路

女主好J 就得啦， 好想奶佢

你唔好話聖經故仔入面嘅 耶穌有中二病

以為自己係全能

一開頭正正常常咁打啲面具佬
無啦啦變撚左超能力大戰
女主呀哥又唔知做咩冇啦好好打
個啲咩秘密呀陰謀呀
屌是但啦
外星人打到黎啦

on9直接睇h漫算啦咁
on9故，cut撚咗佢啦

個十王忽然畫到佢弱智咁送個碼比人

其實好多角式都係，出場，講到佢好勁好有影響力，最後就好柒噉死

不過今次柒出左新高度
睇咁耐柒到咁既角真係未見過

咪就係，都唔知佢出場嘅意義喺邊

其實我覺得作者應該以為自己畫到佢死得好型，佢舉中指嗰度

依家個劇情真係唔G做乜

就係咁多集都冇真係侵犯佢果下衰

遊理救唔到十王就唔好衝出嚟柒喇勁拖戲

開波勁好睇
狙擊手面具人型撚到
之後成套野愈畫愈柒 睇到好撚尷尬
啲角色出現只係為咗拖時間
相川拖禁耐都算ok 十王出場意義真係唔知做乜鳩

而且戰鬥愈黎愈不知所謂
講一大輪打兩下就完

最記得係準備睇理火同狙擊手打，點知突然彈個管理者出嚟